我屌晒你班友得把口

說好的旭日行動呢？點解我落到去小貓得果三幾隻？
全世界咪撚掛住睇記招，落街打左主線先okay?

旭日三罷行動

記住食飽啲先有體力
作戰係長期嘅記住有咩事注意安全先

詳細資訊同集合資訊可參考：

小貓？
貓屎都無督
準時返工吧大家
手停口停呀

推